<提醒> “SIR”係尊稱，用於警犬不合適

江咩sir、謝咩sir啫
佢哋所作所為同黑社會已無異
你會唔會叫上海仔做上海sir?
聽到想作嘔

跟我叫：江狗！謝狗！

黑警記者會終於講返句人話

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:13）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

江生 謝生

講得岩 SIR你老母 狗就係狗

咩都好
SIR你老母

「呀邊個」
黃生？丫唔係，江生

叫佢地做公僕得啦

用返警員 最好啦

汪警員 、久警員 甘叫 感覺斯文返哂

推到你識叫